公路單車狗可唔可以去啲安全啲既公路踩單車？

今日揸車經過大潭道，條路已經窄，有啲彎位直頭要讓對頭巴士轉咗先，但都仲有一堆單車友係度踩
見佢地踩到左搖右擺，真係心都驚

冇事係一架車
有事係一個人
樓主驚係應該